隻痴線蝗婆玩左咁耐，d堂費邊撚個畀?

屌佢老母，玩撚夠未，日日黎咁撚多痴線蝗攪亂香港，乜鳩都要香港人執手尾，正食屎狗。

隻蝗點解可以玩咁耐，d堂費佢實唔撚會畀架啦。

五毛引又係度開po扮痴線派反共

刑事 案當然係納稅人埋單

你講乜鳩呀？開乜野po要你條傻鳩批准?

咁隻蝗玩咁耐一蚊都唔洗畀?

睇個官判罰款定坐

屌蝗都有負皮。

最後實話佢痴線，掟返大陸。

你未來嚟嘅都唔知
問返我哋？

畀上面條五毛洗下版，唔係佢無存在價值，條五毛太多分身。

收皮啦
仲唔快啲去葵涌醫院覆診

你地有無常識? 你地識唔識分未來人同神仙?我唔係神仙囉。

你就係子羽條五毛分身?你應該無咁小氣果隻。

大陸狗都係狗

唔識佢
唔好捕風捉影

邊會無段段呢條五毛狗子羽突然出黎咬我，我同佢都無交流，一定係某五毛分身忍唔住出分身acc啦。

條友好識玩

根本就係要膠化香港個法庭